林鄭派打手黎lihkg踩薯片有咩用？我地有票咩？

何止有票 直頭可以操控選票
只要打個電話 林鄭就無左建制200票
做唔成特首

利申：鳩吹

D人以為屌下或者讚下就可以改變到結果掛

咁撚緊張果班仲未睇清成個局勢, 跟本共產黨手上已經超過600票, 想邊個羸就羸, 想邊個輸就輸, 跟本你怒屌或狂讚都改唔到共產黨已經編寫好既劇本

致林病

食屎啦

巴打心水清

駁唔到